下雨天總掛念從前

球場上那可愛片段

突然又已一年.....

總要在雨天 人便掛念從前

在痛哭擁抱告別後 從沒再見